毒撚 悶 係咪因為唔夠癲

唔夠放膽去講啲癲野定點

我一日打3次飛機仲唔夠?

因為樣嘅問題

性格問題.毒撚自己一個人都可以好撚癲

生活圈子太細

係
太多顧忌

係..

如果你會覺得悶即係你根本唔係毒撚
你只係冇朋友